有冇人做過導播？

見到i cable請值日導播員，想睇下入行前景點，會唔會好似做pa咁chur